今屆香港小姐都算高質 （有圖）

小姐？係邊？

香港小姐係咪改左例剩係睇內涵？

港女會有內涵？

點解港姐downgrade到東莞髮廊妹嘅質素

媽 我想嘔

我睇緊啲乜

想借樣衰港姐轉移視線？

真正既香港小姐而家係街頭抗爭，邊得閒參加呢D垃圾選舉

各位勇武絲打請受我一拜

媽媽桑

「龍小菌」 lookalike

CLS

你post錯地方。

今屆係由大家樂大快活sponsor?

成班豬扒

你用蘋果照妖鏡 就蛇都死啦

屌你 我去叫雞都冇咁差 屌你

「P 圖救港姐」比賽開始！

CCTVB 收皮啦

哪來的自信

上街d港女好多女神級

呢條友好似上年都出現過

大媽啱啱掃完奶粉落將軍澳？

似小紅書入面的香港玩嗰啲大陸人

豬欄小姐？

第一個想點

我再望一望自己條女.....真心覺得原來我好幸福

*無線小姐

全部都係大媽黎....小姐去哂邊？

里d未“小姐”囉

屌你老味痴撚線
而家大陸選美都唔會搵呢D啦下話

去菄莞都冇人要啦

喂 點啊

啱啱食完飯睇埋d反胃

依班女自大到中共級別

CCTVB啲選美梗係揀北姑啦

第2張條女中間嘅係捧餐嘅圓盤?

雖然佢地戴住口罩同護目鏡，但係我完全感受到佢地嘅內在美。

大難當前仲喺度講香港小姐

唔準你貶低東莞髮廊妹既質素

係唔係屯門公園同中環碼頭揀返嚟？

今朝搭地鐵見過佢

勿分化

搞唔掂 講得難聽啲雞都靚過佢地

唔好放棄

屌你老未電痙損手 講出黎醜唔醜

仆街 俾張好樣少少睇下都冇

依個都正過樓上果d

pish
btw 無忘612

[深度分析]民意與民心的分別

第三係瘦啲既池美麗？？愛回家可以拍姐妹美麗了

呢D係。。。新黎既141姐姐？

黃色大褸果個好似幾正 有啲似abc
不過谷到個胸咁

Good idea

開始覺得有啲固定班底收左錢做陪襯

點解可以劣質成咁⋯⋯

Photoshop都救唔到

咁有自信

瘦版池美麗？

同埋一定話有內涵嘅咩

全post暫時最正常

全撚部大陸人咁

知唔知個醜字點寫.jpg

咁我都可能可以攞翻個獎喎

如果質素太差會唔會取消？

樣又唔睇內在又唔睇 咁睇咩？

求其捉件mk妹都好過佢地

背景 染左紅先入得閘

點解全部大陸人樣大陸樣都算，銅鑼灣隨便執幾件大陸妹遊客都好過呢班女我地而家選香港大絲？

有冇D正常少少既補下血

DIU 好難核凸呀, 咁7厚面皮出黎選港姐??有無病

樣就可能係

呢d個個碩士博士

mk妹點比

香港女仔 = 勇敢正義溫柔嘅化身

其實第二個留返女神頭化個abc妝好有潛力
大陸阿姑d品味冇計

屌學歷?

大陸大媽選舉

選大媽？

時事台，留意返

中國人民大學法學博士

準你老母 准呀文盲

底果浸係北姑

唔係全部都係？

係唔係比啊伯睇

呢兩碌腿

第一睇以為係某前保安局局長

殘撚到咁 幾多晚冇訓？

笑左

啲自信喺邊嚟？

REGINA又贏！

香港大媽選舉

呢班港女肯定平時俾班飢不擇食既狗公種壞晒，所以自信爆棚以為自己好撚受歡迎走去參加

毛姨姨高質

企街嗰啲嚟㗎屌你老母

港女

大媽黎架

請停止留意tvb任何活動

企街小姐選舉

唔撚同你爭

東莞小姐咋

上個post先話抵制tvb 轉過頭就開post

「內在美」

亞視收皮之前,亞姐都有呢個現場,而家無線

Regina：根本就係我

屌你老母 我都9成肯定佢係大陸雞

除非比鄭月娥當選港姐

張相碌到上半身以為有1米7，
碌落去

何方妖孽

以前話「阿媽你都可以去參加喎」都係講笑姐
點知而家唔係講笑真係參加應該都入到10強
燕瘦環肥樣樣都齊

我識得圖一整左容

駁唔到

香港 小姐

係咪卧底嚟 想分散我地注意力...

蔡嘉欣，25 yrs, model/ youtuber

好樣衰

D對手咁樣衰 佢會唔會冠軍

屌 依家係廣場大媽選舉?

大灣區香港市小姐

直接頒獎啦屌

楊思琪？

粗重工夫等我嚟

第二個個真心ok

好易入屋

依班人肯定細個聽得多親戚話：「呀妹你咁靚女第時去選港姐啦」信以為真

碌左咁多幅群魔亂舞既相
終於有張冇咁恐怖

仆你個街26歲？
似虛報年齡喎屌！

有少少賓穎feel

【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

重睇港姐？割地啦，屌你老母

p你個k, 依家到底係選香港小組, 定香港豬西, 這麼醜的妞 好心就照一照鏡先拉

會唔會太正

笑話黎講
都幾高質

靚靚下巴仔

唔係相由心生咩

依個

謝霆鋒

打錯小姐

港婆選舉

鞋抽大面....鄉下小姐就有你份

利申: 有中大friend話佢成日發明星夢

盲嘅都睇得出啦吓嘛

mmc 都係屌成績學歷姐
你覺得環觀香港以樣計
佢算唔算中等
我覺中等都唔算

想屌

去選囉 絲打
記者問到你講得出user name 大把連登仔衝

算靚

陳法拉？

今次有FYY個FD喎
點睇

現實 VS 理想
佢應該覺得自己係下面咁嘅樣

邊度值開我避啊

我買佢第一round foul

Mina Young , 25 yrs

嘩！攪咩呀？

我買佢去唔到總決賽

*Mina Yeung

參選嗰啲8成係大陸妹...
大陸妹定港女 你自己揀

最好嗰幾個, 但其實都係唔掂, 太瘦, 得排骨

真？

幾好

大灣佳麗 蚹蛤蟈懲

贏咗

成個麻倉憂咁

有成班綠葉扶持 即刻靚到dum一聲

全部處

仲衰過大陸$100企街嗰啲

係咪港姐後選人入面少有嘅type

經過調教之後就唔會仲有陣娘氣

mmc見過真人，我覺得幾靚，靚過上鏡好多

香港表姐

香港小姐唔撚係支那小姐呀

你講又有啲似
但大鼻細眼版

同上面張相差咁遠

麻倉憂

香港太太

TVB咁快同大灣區接軌

一D氣質都冇 痴撚線

屌你啦，跟本就係tvb大媽選舉

狗也不屌

個caption 笑撚死我

廟街企街

係似ga

178

不能只有我見到

笑到停唔撚到

好彩唔係得我一個覺得似

塊面瘦番小小應該唔差

幪頭入閘

大媽醜樣長面版李婉華

佢個學歷堅定流架

車婉婉+城市追擊主持林映輝

好熟面口

大馬妹

the best ever

年年頭果一輪都多怪物
之後會好啲識打扮又有化妝技巧

睇落仲好過麻倉優

大灣區小姐

湯洛文個妹??

孽瘤姐姐

點解我訓咗一覺， 醒番發覺全香港人中咗輻射

點解

已贏

到底何來自信

鄉下小姐

條裙係6ixty8ight賣30蚊件

群魔亂舞系列屌你

香港姨姨

忽然覺得regina好正,
長腿
熱褲

如果do姐再做評判，第一個好大機會贏

做左明星會著重保養個樣又執下著衫
無醜女人只有懶女人

贏左啦

唔係時候呀 唔好討論呢啲野啦求下你地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大方得體咁喎

who care

開喺時事台做乜鳩呀

呂良偉？

調轉諗後生女著呢d先正常好過d東莞feel著哂d名牌上身

呢個都仲睇得下

呢個好好多

無線越嚟越似亞視

企到咁硬，搏選特首啊？

笑下都好啊，而家社會咁壓抑

力王？！

呢個有氣質

有冇正常人？

做咩事呀

港女大戰外星人

大把野可以笑
但有關tvb既都要罷睇
各位請負皮 上一頁

斷蟹

東莞小姐定香港小姐？

冠軍啦

即刻淨化番對眼

又係上屆冠軍個堆frd

走兩個阿蟬出嚟嘅

大媽係共產中文！！係師奶

李慧詩

巴打食開屎架？

人哋幾多贊助係身
就好似你打手機game 課左勁多金咁

覺得靚唔靚好主觀
要同其他人比較下先知個現實係點

睇好呢個

但係好似平

呢個都靚，高妹加分

真係靚果啲大陸妹係哂深圳上海
仲有啲係中環幫老闆擔緊
仲拋個身出嚟選咁傻咩

無波一定輸

重有人睇無記？我電視而家周時都無開。
開都糸開去Viu

當年呢個髮型搞到樣衰左

條腳好撚嘔心

真？
冇咁差就冠軍
一陣又俾澳門狗笑

屌你老母連登仔
口裡說不身體卻很誠實
香港最大討論區都帶起輿論討論cctvb
你點樣叫市民罷睇？

冠軍！

佢著得幾好睇
成個look 加埋佢膚色配合到夏日feel

呢個正 ig都正正常常

似佢 唔知有冇連登仔識佢呢
係video入面佢係幾靚女

屌佢係我tutor，教我兩科點解可以咁有自信

先俾你食屎再搵埋堆正常野
無綫啲掩眼法

local?

好似識佢，有男友

係我哋星斗市民一相情願

食腦 叻女

嚇撚死我

好似kikko

對腳幾靚

又屌人CCTVB
而家成班死仆街又討論個垃圾大媽選舉
屌你老母啦

男人黎？

Miss Jurassic Hong Kong?

一邊反tvb 一邊討論係咩玩法？

唔好覆由得個post沉

個撚個都係咁架啦

個個都好似包剪揼搓輸左，比人推左出去

ig呢?

應該係，講野都冇口音

火雞姐

把聲其實幾好聽

屌啲人咁揾邊個睇
你睇埋我嗰份

呢D貨色冚家剷啦

勁似某個youtuber

同亞視既就收皮果幾年既情況咁似既

都唔差wo

唔好咁懶啦

似玩得 大笑姑娘果d

abc 譚仔阿姐選舉？

第三個有d似王苑之

好似真係youtuber

OnL9 今次反送中一事 我覺得港女係有內涵
Btw 呢啲係中央小姐

香港阿姨選舉

男版王菀之？

完全唔想起機,班老細食唔食得落

極品

Who??

似無乜氣質好想上位既拜金樣

竟然係ytber
係咪啲小學生讚下佢靚佢就以為自己真係女神

有條件拜 你覺得d女唔拜

呢2個交俾我

我登已經同港女大和解
勿分化

點解大陸人都可以參選香港小姐...？
佢地應該去參選腥港小姐先啱wor

哩啲先叫靚

no good la

呢個我可以

我睇佢IG係好白好高又靚女架wor
相機質素差到影成咁既

我以為我睇緊亞姐，陸味濃

下面果張好似簡淑儀
btw簡淑儀好睇好多

呢條友死撚咗去邊
冠軍喎

都冇話咁甩皮甩骨架

Hollywood發展

同埋想講 啲大陸閪可唔可以死遠啲
香港小姐關你班友咩事

減左肥很可以

香港真係變了

到底係咩驅使佢哋企出嚟參選？
我對眼好痛

More

CCTVB準備開恐佈片？！

蔡一智 + 孔慶翔

求FB/IG

波斯風情

清到咁都素質差

你都識講ig

葉劉都唔識

中出羊子dfd

佢可能係玩下野姐

你老味呢d真係connect唔落

食完一堆屎真係變女神

唔計個樣，身型同髮型最好

呢D質素咁好好心記者換番部好D既相機啦

陳鍵鋒不了

除左幾個,其他都係典型港女樣
大陸酒店雞都吊打佢地

仲減?好明顯只係面肥咗少少

大家要求會不會太高
我相信真人應該靚過上鏡
你知啦⋯⋯蘋果照妖鏡

江雨婷正撚到
果然大陸妹真係完勝港女

3次都唔入圍?

正
似大陸劇靚女
好過樓上班黑黃港女

識下圖本人😋😋估唔到佢選港姐，希望佢入圍
題外話，有無張高清d，呢d look 好好J

Ig啲相就靚

金毛張美妮

要塊面瘦唔洗減？

拿度黎既喂

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

唔該，理性小小

一定要開會，乜方法都要用

變撚咗勇者塔

大塊田

係囉搞錯呀tvb!?

三甲必入

中學師姐，佢真係雞嚟有個孖生家姐定細妹
兩個成日拍住搵有錢佬

膠樣

可惜同張欣欣fd.....有保留

志玲姐姐？

識人都唔放ig出黎交流下
你仲好意思伸手

識佢本人

屌以為睇錦二線城市選舉

其實係咪蘋果照妖鏡影到咁

呢頭話唔撚睇TVB 呢頭就話條女好撚正港姐冠軍點點點 可唔可以比番個focus反送中呀屌？

尖子

幾正

太䅗

仆佢個街 中撚咗幅射？

比鬼佬唔當係人咁抽插就啱
咁撚樣衰

全部都要比CCTVB 9 大粒食過起可用

郭藹明

選香港仔小姐啊依家？

成撚個nicki Minaj 咁

用孖G袋真係好娘

而家嗰啲質素重差過呢啲

一睇就知大陸妺

一定大陸

張無忌髮型咁

第二件上年參賽比人笑似馬俊偉 今年狀態大勇

對眼既距離咁近既？同埋好似用筆畫上塊臉咁

Caption 智慧與智慧並重

第三次參選 睇黎真係發明星夢得好犀利

仲咁撚多人睇tvb 選港姐
又話轉台唔睇...

巴打食開屎？

又支那

不如一槍打死我

有啲似杉原杏璃

仆你個街亞姐黎

屌你老母
個個中撚哂幅射咁

雞。
買幾十蚊淘寶貨 之後扮自己design，ig賣出去幾百蚊

諗緊面試啲評審見到呢班係點忍到笑
Sorry我就真係忍唔到
個個都勿演凍撚死咁答你問題

呢個ok 樣好得黎又唔mk 氣質

皮膚病！

好過班騎呢怪但係普通o靚妹一個

一年一度香港小姐好撚密我連上一屆冠軍邊撚個都唔知
應該改制二年一次或四年一次咁先有意思

贏成條街

cherry

咁撚樣你都講得出?快D同法拉道歉

國之將亡 必有XX

新移民兵團

屌你老母點解可以咁撚有自信

求呢條女FB/IG

Ladyboy

你未見識過真正嘅蘋果照妖鏡

我係1號Regina 志願係幫年輕人起機

先生小姐 請問幾多位？有位未呀？

屌你老母返大陸選大陸小姐啦,成班大陸樣

阿嬸嚟㗎喎

點解黎面試都唔好好打扮下

應該我小學同學黎

Cls 咁嘅質素影衰香港

咁似heidi以前條仔

條女除口罩同唔除口罩兩個人黎

人改名你改名，叫Vagina

可以拍貞子 有女鬼feel1

依個唔好話靚女
但係最少睇落去個人係真係有自信 落落大方咁
同最緊要就係有番啲氣質
笑落有少少舒琪feel

ig: minaywm

阮兆祥嚟

之前做fashion show dresser見過佢 好高好瘦

第一眼好似舒淇
我係咪盲撚左

呢個就真係正啦 短頭髮果個

孖住去投訴人
你岩 對佢港女性格絕對有保留

先唔講素顏 化撚咗妝都咁撚樣 唔通真係以為智慧與智慧並重咩

佢份人係咪好老積

大陸妹？

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

圍過警總既巴絲打即入黎

全部睇落都好似老過我 (就快40)

點解好似無abc選以前唔係又外國返黎講唔正廣東話，又要學歷高咁㗎咩
今年好似全部都低學歷支那人咁嘅

呢個笑容屈左機啦

蔡嘉欣係咪以前Viutv 果個？

其實係咪選緊香港先生？

AV何俊仁

佢係咪溶咗眼妝

你呢句都幾絕

隻腳p短黎？以為5:5身型比例已經好奇怪，原來有人會係7:3

呢個有代表香港選過miss international居然去選港姐

龍力蓮look

攞experience

咪都係大陸妹樣

其實呢啲女人咪又唔係純天然

好明顯下

中同

名/ig?

Ig/名？

孽瘤?

fyy同學

Lobster

我伸手都係攞左高清d姐

尼個贏了

而家選港女呀

佢係咪比人屌到反眼？

支味 隔住個mon都聞到

之前睇viu去韓國幾上鏡

又話罷睇TVB
香港自己救呀

Fu dou Tsui Mai Lai Bei D Cum Kei Yei Wo Taie

識食

尖子都要喺中國讀？

智慧與智慧並重

黃德斌

好撚賤笑撚死

邊個係...認唔出

所以人總要過衣著

嘩屌你老母呢啲都出嚟選

女足

唔好再睇cctvb啦
比啲骨氣

原來肥西真係會覺得自己靚

莫文蔚

罷睇CCTVB

選過三次都仲未學得識著咩衫去呢啲場合就算罷啦

公道講
4X歲既龍力蓮外表五官完勝呢位2X歲既中女

有無人識？

睇過佢D片
個個月去旅行、自己開鋪、養架 mini copper，係咁話 Times 泊車好平
原來得25歲

如果唔係有錢女，咁一定有好多 Sugar Daddy

我屌咩

佢男朋友有錢

終於回到血

咁唔怪得
其實佢講野表達能力唔係咁好，成日都詞不達意(同FYY 差好多遠，呢條路一定唔係佢能力可以 copy 到)
佢D片好悶，未到好乞人憎，不過每隔十秒就會想講做乜9

摔角選手

佢拍一條化妝片都收成三至六皮，
youtube咁多views
都分到啲錢啦
養得起自己唔出奇
點解覺得女人錢一定係係男人到黎
你自己賺唔到唔代表人地賺唔到

如果你都去到你口中既三至六皮，咁你就明點解咁樣都唔夠洗

而事實係有人話佢識到個有錢仔，咁D錢點來大家都心照

你睇過佢D 片既話，佢既能力一定去到你口中既三至六皮

收左幾多錢～‘呢班人

禁都認唔到，最右囉，眼殘

2019唔敢睇

做咩po植潔鈴

唔好再推

呢堆相入面最正果個竟然係fyy

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

有個Vivian So 眼大大幾靚

全部紅衛兵嚟？

好似JUMBO

其實都無咩野 著得幾好睇 係啲港女先以為著貴先好睇

一定成日食protein

百年一遇

我都唔明點解大陸人都可以報名

我撐硬呢個

好好笑，如果呢班怪全部有得入圍，今年度港姐收視必爆

想點

唔靚都算
有d係肥同醜想點
知唔知點解叫美貌與智慧並重
而唔係智慧與美貌並重？
因為美行先呀 豬西

問答剩係識打機

收錢係睇點擊率,如果係睇內容香港十個有九個死撚左啦

佢自己都有喺ig story講過話去旅行啲錢全部都係條仔比 因為條仔有錢啲
如果換轉佢係有錢啲嗰個佢都唔介意比喎

唔撚熱咩

同意！而家d 22歲就打扮到26,7歲咁，呢d先青春可人

人地男朋友比得心甘情願咪得囉
唔明啲人葡萄啲乜
講到好似用咗自己啲錢咁

啲caption全部都賤到

人地係一條片3-6 皮 唔係一個月3-6皮呀
未識呢條仔之前已經開鋪啦
仲未計d ig廣告出個post都8 千-1 萬以上

坤

2013既造型最好

其實本身見 youtube 有條女露罅所以入去睇一睇
唔係葡萄佢，係佢既表達手法想人葡萄佢

啱啱睇到隔離數臭POST 其中一單係講隨街泊車，偏偏佢話 times park 車好平，相信誠哥都唔會覺得香港地泊車會係「好平」，呢種俾人離晒地既感覺反彈出兩樣野
1) 佢真心係ON9
2) 佢想話俾人知佢好有貨

當然笑貧不笑娼，無話賣西唔係實力，不過無人會咁高調話俾人知自己賣西所以你要葡萄

呢個都幾靚 斯斯文文，笑得好甜甜

Vivian yuen

好似幾年前見過，又選？

啲人喺夢境到讚佢靚

重裝甲

痴撚線

滿意

張繼聰仲好樣過佢

我覺得可以

CCTVB步亞視後塵

呢個望落去幾正常

呢d質素坐火車返大陸成車都係
都唔明點解會走黎選

開場可以跳廣場舞

而家減價減到$9.9啦

其實佢係咪覺得自己好靚,得對波就以為自己好吸引上年圍都入唔到又再選

我阿媽參選不是夢

29歲/39都ok。 19不了

23歲好似

My friend Alex has accepted a commission to compose a waltz for the pageant 2019 because one of the contestants will be showcasing her waltz dance 💃🏻 during the pageant which I can’t wait to see. I congratulated him for having been commissioned to compose for the show because it’s a once in a lifetime opportunity. I also congratulated my friend Sarah on progressing through the preliminary round. She’s a contestant in the pageant.

I won’t be surprised if the contestant in the third photo progresses through the semifinal round.

屌你老母

又話boycott cctvb?

好又一餐唔好又餐

我讚佢夠勇啊，人地都好慘嫁啦
我主張扶助弱勢 ，妹妹仔
我批你入選

廣東人

我都想睇下伯母

佢著件衫好襯佢

真係差好遠

難得人哋有自信

連登仔鐘意依類

到真係選就唔係淨睇個look
佢係唔差但未至於突出

我覺得入到十強 然後睇佢臨場
同係咪又好似17年咁

混左少少四川
批佢會入圍

唔會係個電視睇
淨聽賽果
同上兩登討論

唔洗酸啦 就算我反港女
人哋做到咪得囉
分分鐘拎埋冠軍洗底添
仲咁天真？笑貧不笑_

未必

不敢想像

最正應該係疴屎同向海

嘩 依個睇落平凡
但我覺得佢似會拎獎

80%match

但報紙完全見唔到 但睇live 先發覺有啲正野 笑到我心都甜埋

有冇caca lam ig?

郭羨妮真係好正

點解報紙會見唔到架

認真問乜大陸閪都可以參加嫁咩？

可能無乜話題性，同埋睇live 個女仔唔高

唔高但係真係好甜希望點都入到圍啦

條女藍絲嚟

178katy yeung最正，對腳長到

有無圍過政總警總，612有無衝過食催淚彈送頭，無嘅唔好叫香港小姐，612我見到嘅香港小姐個個wonder woman咁！

真 最正一定係佢

成座山咁高

咩pose

屌佢邊忽靚
kongu大把靚過佢

好正喎

有冇ig

好似張寶欣

我樓上咪答咗

連登仔未見過女人

您有佢ig?

我覺得佢條仔未必會比錢佢 可能佢屋企有錢 or 淘寶好多人同佢買 衫

得對波

好撚樣衰

但無乜氣質，排牙又有少少彊屍

佢想出pool就要博有對象唔介意佢嘅上圍size

高過曬全港超過一半港男

咁......放眼洋腸啦佢

以前做空姐同埋 part time Herbalife
當時佢個男友 (都係Herbalife 狗) 成日同佢一齊影相放閃
但得個男友自己 post, 佢只會 post 自己做 o靚模啲相

咁醜樣都做到靚模

貪Dr.Protein(馮盈盈)大學師姐名堂夠馨香？